sci仔想請教轉行it

19年grad 入學校做咗一年，而家做左一個月lab 14k ,想請教下可以點樣轉行it(同埋想知下對sci仔去外國發展會唔會好啲）

點解唔轉行做醫生 人工仲高啦

有見地

請教點轉。同埋比起人工，更加關心歐美請人行情

搵bootcamp讀下 或者上網自學 大把resources啦

有係coursera keep住讀緊，要讀到點樣先會有人請><

IT咁多範你想做邊範先

想做邊範先

programming/network/system？

同埋入面都有好多post

學校做lab 做得耐都可以過40k？🤔

換水換光管掛

其實佢邊科sci都好影響佢轉行

chem/bio就同其他nonit一樣
phys/math應該幾易轉

阿豬阿狗都做到唔會咁貴啦

有無MLT?

轉生易D

轉行做律師好過啦

轉行做謢士

直接做FTBF 搵得仲多啦

Pt讀個pgde轉做老師教phy/chem/bio
有冇得諗？